﻿[サンプル名]ThemeDesigner
[カテゴリ]Theme
------------------------------------------------------------------------
[概要]
カスタムComponentOne MVCテーマを作成するのに役立ちます。

カラーピッカーを使用してテーマを作成し、CSSを新しいカスタムテーマとしてプロジェクトにコピーします。

このCSSをComponentOne MVCスタイルの後に追加して、デフォルトのテーマをオーバーライドするようにしてください。 このCSSを別のファイルに配置することをおすすめします。